{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars ja v√§rvilised kroonlehed. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen magusat l√µhna!"},{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikest ja vett."},{"text":"Inimesed kingivad mulle tihti kingituseks."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Kasvan pikaks ja mul on palju lehti. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle ronida."},{"text":"Sa v√µid minust paberit teha."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan viinapuul. Ma v√µin olla nummi hapukurk!","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"V√µid mind viilutada ja v√µileiva sisse panna."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind salatites."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Tomati","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma olen taim, mis v√µib sind n√µelata, kui sa mind puudutad! Mul on sakilised lehed.","hints":[{"text":"V√µimalik, et vajad sidet, kui sind puudutan!"},{"text":"Minu nimi viitab sellele, et v√µin tekitada valu."},{"text":"Ô∏è Sa peaksid v√§ltima minu puudutamist."}],"options":[{"label":"M√ºrk Ivy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Astelpajun√µges","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvavad puudel. Ahvid armastavad mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Mul on magus, valge 'liha' sees."},{"text":"Sa v√µid mu vett juua."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Kookosp√§hklid","isCorrect":true},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen teravili, mida kasutatakse leiva valmistamiseks. Kasvatan p√µldudel ja muutun suvel kuldseks.","hints":[{"text":"Kanadele meeldib mind s√º√ºa!"},{"text":"V√µid mind jahuks jahvatada."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen juurvili, mis on oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma olen sinu silmadele hea."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult."},{"text":"Bugs Bunny lemmik sn√§kk!"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen teravate okastega ja ilusate, l√µhnavate √µitega taim.","hints":[{"text":"Olen sageli armastuse s√ºmbol."},{"text":"Minu nimi on v√§ga levinud nimi t√ºdrukutele."},{"text":"Ô∏è Ole ettevaatlik, kui sa mind valid!"}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Tulp","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen seeme kauna sees. Olen roheline v√µi kollane ja hea s√º√ºa, isegi Goldilocksile!","hints":[{"text":"Olen tihti suppides k√ºpsetatud."},{"text":"Leiad mind pika ja rohelise kesta seest."},{"text":"\"Lihtne nagu...\"!"}],"options":[{"label":"Maap√§hklit","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Uba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen rohtu t√º√ºpi, aga tavaliselt s√∂√∂d minu seemneid. Olen klammerduv toit paljudes riikides.","hints":[{"text":"V√µin olla pikateraline, l√ºhiteraline v√µi metsik."},{"text":"Tohutu osa maailmast s√∂√∂b mind iga p√§ev!"},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa hakklihapulkadega."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Oder","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø","iconColor":"0xFF000000"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja iste, aga ma ei ole auto. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind minema ajada."},{"text":"Mul on l√µbus pargis s√µita."},{"text":"Ô∏è Mul v√µib olla korv ees."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Reisin vee peal ja kannan paljusid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma h√µljun mere peal."},{"text":"Mul v√µib olla sarv, mis l√§heb \"hambahambaks\"."},{"text":"üòÄ Sa v√µid mind puhkusele viia."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on tiivad ja lendan taevas, aga ma ei ole lind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin sind v√§ga k√µrgele viia."},{"text":"Mul on istekohti paljudele reisijatele."},{"text":"Ô∏è V√µtan teid puhkustele."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Jooksen radadel ja vean palju vankreid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Peatun jaamades."},{"text":"Olen v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on neli ratast ja viib sind √ºhest kohast teise, aga ma ei ole buss. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Perekonnad kasutavad mind tihti."},{"text":"Peatun fooride juures."},{"text":"Sa vajad v√µtit, et mind k√§ivitada."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Ma olen suur ja vean palju asju, aga ma ei ole buss ega rong. Mis ma olen?","hints":[{"text":"toimetan kauplustesse kaupa."},{"text":"V√µib-olla n√§ete mind ehitusplatsil."},{"text":"Ô∏è Saan k√ºtust kaasas kanda."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Trits√ºkkel","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel maapinna kohal keerlevate teradega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin maanduda v√§ikestes kohtades."},{"text":"H√§daabiteenistused kasutavad mind."},{"text":"Ô∏è Minu labad l√§hevad \"kellele vitsaks\"."}],"options":[{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Reisin vee all, uurides merd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"üòÄ Ma v√µin v√§ga s√ºgavale ookeani minna."},{"text":"Ma v√µib-olla n√§en kala ja koralli."},{"text":"Inimesed uurivad minus."}],"options":[{"label":"Purjepaat","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma olen nagu mootorratas, kuid mul on 3 ratast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è M√µnikord on need v√§ikesed ja neid kasutatakse tarneteks"},{"text":"M√µnes riigis kasutatakse mind taksona"},{"text":"Mind nimetatakse m√µnes riigis auto rishaw'ks."}],"options":[{"label":"Trits√ºkkel","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Auto Rickshaw","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma v√µin sind kosmosesse viia ja Kuud k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas ja kiire."},{"text":"Mul on enne √§rat√µstmist loendus."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}